
Ограничение времени	1 секунда.
Ограничение памяти	64Mb.
Ввод	стандартный ввод или input.txt
Вывод	стандартный вывод или output.txt

Лешу попросили разметить огромное множество картинок. Посмотрев на дедлайн и на гору картинок, Леша понял, что совсем не успевает сделать все сам. Однако, у него было много-много друзей, которые были готовы ему помочь! Он раздал каждому своему другу по какому-то кол-ву задач, чтобы вместе разметить картинки.

Не все друзья Леши добросовестные и внимательные исполнители. Однако, и Леша не просто Леша; Леша - был аналитиком и придумал, что нужно давать каждое задание нескольким друзьям, а в качестве ответа на задачу полагать - наиболее часто встречаемый ответ.

Помогите Леше по вердиктам своих друзей восстановить итоговые ответы на задачу.

Формат ввода
На каждой входной строке (строк неизвестное количество) вам подается вердикт одного друга на одну из задач в формате через пробел:
<worker_id> <task_id> <verdict>

где <worker_id> - некоторая строчка, однозначно определяющая друга, <task_id> - строчка, однозначно определяющая задание, а <verdict> - некоторое целое число, отвечающее за ответ на задачу

Формат вывода
В качестве ответа на задачу вам нужно на отдельных строках вывести вердикты на задачу:

<task_id> <verdict>

<task_id> от <verdict> отделено пробелом

Важно, при выводе <task_id> должны быть отсортированы в лексикографическом порядке по возрастанию
